班大麻燃終於可以收皮

個醫生食大麻食到失常再搞到俾人拉埋

食煙點會呀。但粉腸講到食煙咁easy 都痴燃線既

大麻撚會將重點轉移落醫管局/政府 資源不足導致醫生極大壓力要食大麻

吸得多都變傻，仲覺得型

佢地最鐘意拎支持大麻既文獻黎做論點 但係完全唔會理反對果啲 或者你問點解世界仲有咁多地方禁大麻 佢地都會無視 根本玩撚晒

政府：決定放寬大陸醫生來港執業，解決香港醫生因犯事而出現大量空缺

吸大麻係會頹廢，影響工作，同飲酒一樣
當然唔會贊成工作時間做啦
唔代表佢係同其他毒品一樣

你感冒, 失眠, 有情緒病 都會失常啦

毒果成堆吸毒撚

番工咁撚悶唔隊下點頂得信

佢地最鐘意拎支持黑人人權既文獻黎做論點 但係完全唔會理反對果啲 或者你問點解世界仲有咁多地方禁止黑人擁有基本人權 佢地都會無視 根本玩撚晒